對曼迷嚟講，近二十年只有三個moment興奮過噚日反cup巴黎

99年歐聯反勝拜仁
08年歐聯決賽嬴車仔

同埋14年謝拉特跣腳

駁吾刀

善意打破1回覆